msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Oxygen Not Included: Blueprints\n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-06 00:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-06 00:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: Blueprints\n"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_NAME"
msgid "New Blueprint"
msgstr "新建"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_TOOLTIP"
msgid "Create blueprint {0}"
msgstr "新建蓝图 {0}"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_EMPTY"
msgid "Blueprint would have been empty!"
msgstr "蓝图是空的！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_CREATED"
msgid "Created blueprint!"
msgstr "蓝图已创建！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_CANCELLED"
msgid "Cancelled blueprint!"
msgstr "蓝图已取消！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_TOOLTIP_TITLE"
msgid "CREATE BLUEPRINT TOOL"
msgstr "新建蓝图工具"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_ACTION_DRAG"
msgid "DRAG"
msgstr "拖动"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_CREATE_ACTION_BACK"
msgid "BACK"
msgstr "返回"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_NAME"
msgid "Use Blueprint"
msgstr "放置"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_TOOLTIP"
msgid "Use blueprint {0}"
msgstr "放置蓝图 {0}"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_LOADEDBLUEPRINTS"
msgid "Loaded {0} blueprints! ({1} total)"
msgstr "已加载 {0} (共 {1} ) 个蓝图！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_LOADEDBLUEPRINTS_ADDITIONAL"
msgid "additional"
msgstr "更多"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_LOADEDBLUEPRINTS_FEWER"
msgid "fewer"
msgstr "更少"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_TOOLTIP_TITLE"
msgid "USE BLUEPRINT TOOL"
msgstr "放置蓝图工具"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_ACTION_CLICK"
msgid "CLICK"
msgstr "点击"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_ACTION_BACK"
msgid "BACK"
msgstr "返回"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_CYCLEFOLDERS"
msgid "Use {0} and {1} to cycle folders."
msgstr "使用 {0} 和 {1} 切换文件夹。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_CYCLEBLUEPRINTS"
msgid "Use {0} and {1} to cycle blueprints."
msgstr "使用 {0} 和 {1} 切换蓝图。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_FOLDERBLUEPRINT"
msgid "Press {0} to assign folder."
msgstr "按 {0} 以放入文件夹。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_FOLDERBLUEPRINT_NA"
msgid "Same folder provided - no change made."
msgstr "放入了相同的文件夹 - 未进行任何更改。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_MOVEDBLUEPRINT"
msgid "Moved \"{0}\" to \"{1}\""
msgstr "移动 \"{0}\" 到 \"{1}\""

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_NAMEBLUEPRINT"
msgid "Press {0} to rename blueprint."
msgstr "按 {0} 以重命名蓝图。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_DELETEBLUEPRINT"
msgid "Press {0} to delete blueprint."
msgstr "按 {0} 以删除蓝图。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_ERRORMESSAGE"
msgid "This blueprint contained {0} misconfigured or missing prefabs which have been omitted!"
msgstr "该蓝图包含 {0} 个配置不当或已丢失的预设，已忽略此部分内容！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_SELECTEDBLUEPRINT"
msgid "Selected \"{0}\" ({1}/{2}) from \"{3}\" ({4}/{5})"
msgstr "已从 \"{3}\" ({4}/{5})文件夹选择 \"{0}\" ({1}/{2}) 蓝图"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_FOLDEREMPTY"
msgid "Selected folder \"{0}\" is empty!"
msgstr "所选文件夹 \"{0}\" 为空！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_USE_NOBLUEPRINTS"
msgid "No blueprints loaded!"
msgstr "未加载蓝图！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_NAME"
msgid "Take Snapshot"
msgstr "拍摄快照"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_TOOLTIP"
msgid "Take snapshot {0} \n\nCreate a blueprint and quickly place it elsewhere while not cluttering your blueprint collection! \nSnapshots do not persist between games or worlds."
msgstr "拍摄快照 {0} \n\n新建一个蓝图并立即放置到别处，而不会弄乱你的蓝图集！\n快照不能跨游戏或跨殖民地使用。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_EMPTY"
msgid "Snapshot would have been empty!"
msgstr "快照是空的！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_TAKEN"
msgid "Snapshot taken!"
msgstr "已拍摄快照！"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_TOOLTIP_TITLE"
msgid "SNAPSHOT TOOL"
msgstr "快照工具"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_ACTION_CLICK"
msgid "CLICK"
msgstr "点击"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_ACTION_DRAG"
msgid "DRAG"
msgstr "拖动"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_ACTION_BACK"
msgid "BACK"
msgstr "返回"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_SNAPSHOT_NEWSNAPSHOT"
msgid "Press {0} to take new snapshot."
msgstr "按 {0} 以拍摄新快照。"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_NAMEBLUEPRINT_TITLE"
msgid "NAME BLUEPRINT"
msgstr "命名蓝图"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_FOLDERBLUEPRINT_TITLE"
msgid "ASSIGN FOLDER"
msgstr "放入文件夹"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_MULTIFILTER_GASTILES"
msgid "Gas Tiles"
msgstr "气体砖块"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_MULTIFILTER_ALL"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "Blueprints.BlueprintsStrings.STRING_BLUEPRINTS_MULTIFILTER_NONE"
msgid "None"
msgstr "无"